(新手)細期問題

用緊一通，交左按金之後，落盤果陣一手計定一張計？要畀幾多？

1手同1 張有分別？

係咪好似正股咁梱綁以一手做單位？

一張計

一張幾錢左右？

有心學自己睇晒佢先講啦！

咁要睇返一手幾錢